問意足總厚待過誰 雞姦朗黑哨都揮之不去 來年定判罪

韶華逝水 雞姦盡頭是沒眼淚
全部失去 Go蛆狗而沒有顧慮

問意足總厚待過誰
雞姦朗黑哨都揮之不去 來年定判罪

橫行直追 世界盡頭再定散聚
寧願粉碎 勝過存活到心虛
問我心中最念掛誰 怎可放下了往事 走出去

問意足總厚待過誰 雞姦朗犯法都揮之不去 來年定判罪

alex , alan!

咩歌

Amy

遺落的前塵 暗黑的月份
我的肛 驅使你來接近
流淚雖無痕 我都未甘心
若果你明瞭我 還望你成全我 再不要問

王生

那誰？

最後果段幾好

咸咗

ada

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

推到有人唱

韶華逝水 雞姦盡頭是沒眼淚

alex,alan 我過左泥金鐘office

match

ronald ada 點解唔撚係公司